[和你Sing] 唔好推到比狗睇到

現場手足決定轉上獅子山
唔好推

拉哂了送頭日

冇拉 發票only